傻散 窩輪問題一問 求高手指點

琴日入左隻青島輪 諗住賺走支那錢
入左 29318，點知今日正股升左3$ 呢隻成日淨係最高賺左2格

但我見18874 升左14格，明明同我果隻 到期日一樣，行使價都係爭幾蚊，街貨%又係高，
點解我果隻唔識郁。仲要我果隻輪新d過佢。

我見到 好似26829 明明成交量0，都升左十幾格

10隻青島輪得我果隻唔識郁咁制

求大大解答 唔對路 聽日贏一格就走了
本身想等hold到等正股上$72

Lm learn

等等先
第一個問題
係咪‘雙瑞海匯’既輪？

D成交太少，個價已經反映唔到真實價值

我諗今日無升既原因，係佢尋日應該跌時，無跌到，你尋日買貴左，所以今日股升佢都唔升

海通一九

就咁睇 , 你隻輪5格價差
可能尋日你高價買入，今日有人低價賣出， 咁就已經10%
雖然話正股call價差不嬲都好大，但遠價外, 成交量又低 , 價差就更大 , 真係要大波幅先回到

Ching 但係佢琴日同其他一樣 都有跌左10格喎
仲有隻26038 得5萬成交仲小
但今日都升左就快10格

琴日 佢最高係0.063 最低係0.052
我0.053入左
點樣睇幾多格差
我係見我呢隻街貨比最高%，以為最多人玩 同埋上一格上落就$100

點算 唉如果佢再唔跟 我想放左佢
本身買其他就贏10格以上

街貨高，第一你有機會買左市場貨，正常散户都想放個價高啲，你買左貴貨唔出奇
第二，就算真係接莊家盤，佢差價大你一買完其實已經輸幾格，所以今日正股升個莊家買入盤先上返黎，你睇落咪好似冇升

雙瑞海豐
堪稱輪界’4大閪王‘呀老友
掹價掹到離哂譜
太多街客有貨就唔補俾你

因為本身引伸波幅太高

但係家下唔玩哩幾間無野玩
美資行乜柒都唔做得

咁姐係佢個價咁低 都唔抵買？ 已經係好day low佢高位果陣 係0.120果d

咁姐係唔好買街貨比太高果d

唉 真係7 睇岩正股都贏唔到
我想睇到正股上$72

咁我應該簡邊d 係 個價唔會差咁遠呀

姐係大多街貨 莊家唔郁個價上
等街客自己買賣調節？

呢4大之外 姐係得返摩通 麥銀買
我唔識野sor

睇黎聽朝賺手續費就走左佢要 唉

咁我果隻 聽日會唔會升
定要等正股個價再升 定市場要有人入貨先升

青啤瑞信一九 ()
成交量1.14千萬
成交金額63.59萬

青啤海通一九 ()
成交量80.00萬
成交金額4.32萬
總成交宗數 1宗

你嗰隻無成交咪唔郁

海x開價正仆街，佢d3800窩輪，成日窩輪升幅少過正股。買完佢係咁縮vol.

我而家冇報價機，但就咁睇買價同賣價差好多，隻輪又差唔多冇成交，全日得一單，咁個價就好易偏高or偏低，呢度涉及無成交嘅股票報價問題
想换嘅話睇埋你换果隻輪係咪都係咁先

唔怪得 街貨比又話%50 但又無人玩 交易
點樣睇有幾多單交易？

3800 輪本身槓桿都唔係大啦下話

真係估唔到到時 多唔多人入貨 成交
我自己on9 以為街貨比多 就多人交易

同埋佢寫最底 0.054
但明明圖入面 落過去0.050

29318

18874

首先，基本概念：
引伸波幅高，隻證嘅價值亦都會較高
如果正股價格不變嘅情況下，引伸波幅升輪價就會升；引伸波幅跌輪價就會跌。

樓豬嘅29318因為今日引伸波幅跌咗所以就抵消咗部份嘅升幅，比如本身應該升5格，但係因為引伸波幅跌咗2%所以隻輪就要縮4格，得出就係升得一格（加上非常價外63.02%價外，所以本身隻輪對正股嘅敏感度就已經好低）

對比18874，因為引伸波幅比琴日升咗差唔多1%，加上冇咁價外（52.24%價外，比樓豬嗰隻足足近咗10%）自然對正股嘅敏感度亦較高，個情況就可能係本身應該升7格，加上引伸波幅升咗1%就令隻輪再升多1～2格，得出嘅結果就係升9格

結論：樓豬揀錯輪
原因：過於價外，而且引伸波幅過高

咁都沒理由行得慢過正股。佢一升就縮vol,我不如買正股好過。

無成交過㗎 個價變動都會show出黎

明白 好清晰
但點解 24 5 6 號果幾日 20十格咁跌既 都係一樣咁價外
咁我係咪應該轉17618果d ,行仲價又近 引伸波幅又50%到
唔應該再渣住隻29318